Ao dar upload no repositório navegar até a pasta backend e utilizar o comando "npm i" ou "yarn" no terminal, 
executar o mesmo tambem na pasta frontend para a instalação das dependências.
Após isto executar o comando "npm run dev" ou "yarn dev" e abra o navegador em "http://localhost:3000/" para inicializar.
